# Buscar elementos con selectores CSS

Se puede encontrar elementos que coincidan con selectores CSS (id, clases, tipos, atributos, tagName, etc)

- document.querySelector("selectorCSS");
- document.querySelectorAll("selectorCSS");